[有圖] 紅磡碼頭七旬輪椅婦昏迷 面部染血送院不治

今日（4日）中午12時39分，紅磡渡輪碼頭對開位置，一名71姓陸的老婦坐在輪椅上，她面部染有血跡，昏迷不醒，途人揭發報警。救護員將女事主送伊利沙伯醫院搶救，其後證實不治。警方正調查事件。

old news

係咪武肺死？

今日（4日）

藍絲話係法輪功扮死

Wow